予BNO持有人居英意向統計 贊成：64 | 反對：22

樣本大小：1626 人
實地調查：2020年6月26日至28日
您是否聽說過政府提議給予香港一些英國護照持有人永久居留權的提議？
有：51
否：49
您是否贊成或反對政府的提議？[僅對聽說過政府提議的人； n = 868]
贊成：64
反對：22
不知道：14